{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 루씨르"
    },
    "text": "2022年6月25日に新しくオープンした新村ルシールです。 宿は総客室数30室で、近くの電車駅としては京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 基本規定としては、車の利用時に車の鍵をフロントに預ける必要があります。 テスラ車は駐車できません。 全客室は2名1室基準で運営されており、客室利用の際、人数の追加はできません。 客室は入室の際にランダムに割り当てられます。 全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 訪問者のレビューを総合してみると、価格対施設が優秀で清潔な宿と評価されています。 客室のコンディションと冷房設備は高い満足度を持っており、テレビの大きさやベッドの位置も使用者に好まれています。 従業員のサービスも親切で、掃除の状態もとてもきれいで、多くのユーザーが再訪問の意思を持っています。 ただし、一部のユーザーは掃除の状態がやや不十分な場合があったため、改善に注意する必要があります。 この宿はソウル新村に位置しており、部屋は快適で位置も良いです。 しかし、入室時間が遅く、備品を追加で購入しなければならず、床の掃除がまともに行われないなど、いくつかの不便な点があります。 職員たちの態度も一貫して良くはありません。 しかし、きれいで適当な大きさの部屋であり、新村を訪問する際にはまたこの宿に泊まりたいという願いを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の名称は何ですか？",
            "answer": "新村ルシールです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "車の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "車の鍵をフロントに預ける必要があります。また、テスラ車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、全客室は2名1室基準で運営されており、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "価格対施設が優秀で清潔な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室のコンディションと冷房設備はどうですか？",
            "answer": "高い満足度を持っており、使用者に好まれています。"
        },
        {
            "question": "従業員のサービスはどうですか？",
            "answer": "親切で、多くのユーザーが再訪問の意思を持っています。"
        },
        {
            "question": "掃除状態はどうですか？",
            "answer": "掃除の状態がきれいであると評価されていますが、一部のユーザーからは改善の必要性が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "ソウル新村に位置しており、部屋は快適で位置も良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の利便性はどうですか？",
            "answer": "一部の不便な点が指摘されていますが、きれいで適当な大きさの部屋であり、新村を訪問する際には再訪したいという声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 420
    }
}